AL年長生報aba asso難唔難？

做左7年野，今年26，想讀返書
ce full cert
AL冇讀過書（中化D ue F 兩科AL U)
用年長生報aba asso(eg hkcc space cccu)有冇機會入到？

有冇過來人分享下？
Thanks !!!

要有相關經驗俾人睇到 同面試變得非常重要

如有相關商科經驗都可以試下報OU mature 睇下得唔得

Asso 一定收唔洗驚
商科 一係HKCC一係就HKUSPACE

你去返各大cc官網應該可以直接online 報
Interview 就都係係咁而in下
有手有腳就收

收 去報名啦

HKCC 年長生下年好似有1萬蚊獎學金

我返既工都唔太關商科事..唯有靠吹..

啲interview 用英文自介下
唔洗擔心

有無手？有無腳？有無呼吸？齊曬可以交學費

留tg

我就26 asso yr2 就考final
第一次 Interview 英文好似個弱智咁 佢都收
我好似都係填年長生報

但應該可以報ou?

ce full cert不如去dse
一炮過入degree唔好咩

歧視肢體傷殘人士？

係冇手冇腳都收啊！

同你情況差唔多
兩AL AB 中化D UE F
而家讀緊asso yr2
舊制asso 好似要有一科AL合格先收禍
不如你打去問下

有無錢？有就收㗎啦

已經報左hkcc space cccu
諗緊使唔使報埋tree u 珠大 恒大個d

唔洗入asso搏左先
含樹開正正常常gpa2.5都入到
唔好咁睇唔開

AL AB 勁！
我有你既成績就唔使驚，實冇問題啦
佢要求一個AL pass/2個as pass
但我得一個AS pass
所以先要用年長生報
我5年前去報hkdi hd
排通宵 拎第一個籌
佢直接同我講pass唔到最低要求 叫我讀fd

夠25歲直接報degree就可以喇，唔駛報asso

唔睇cert, 睇工作經驗

師兄意思係假設我第時asso gpa有2.5
直接報含樹既degree?

咁易搞掂就好
我都可以試下報左先
Thank you ching !

係 year2報都係升返上year3
所以老閪都asso搏盡入U先
就算最後真係衰左 Gpa2.5-3.0入唔到U
再報含樹開都唔會曬時間